# Очікування від курсу Java Pro

Цей репозиторій створений для участі в курсі "Java Pro". Як студент цього курсу, я очікую отримати:

- Глибоке розуміння мови програмування Java та її ключових концепцій.
- Практичні навички розробки програмного забезпечення на Java, включаючи роботу з базами даних, мережами та іншими аспектами.
- Здатність ефективно використовувати інструменти та бібліотеки, що надаються у фреймворках та середовищах розробки.
- Можливість навчитися писати мікросервіси та розуміти архітектурні принципи їхньої реалізації.
- Покращити свої знання Java для розробки автотестів та вміти ефективно використовувати їх у процесі розробки програмного забезпечення.

Моє прагнення - активно вивчати та застосовувати знання, отримані під час курсу, та взаємодіяти з колегами, щоб підвищити свій рівень вмінь та знань у сфері розробки на Java.